唔該你哋帶番個口罩

Now 立場嘅直播全部都影住你哋
搬垃圾筒 堵路
手足 唔該你哋帶番個口罩